是靚午 無骨海南雞飯 配 炸沙嗲雞髀肉串

呢間開咗唔夠兩個月專登去試吓咩味
一上枱其實見雞嘅份量唔係太多
不過睇返個價錢都係$33所以其實都係差唔多
同埋其實都有跟返三個醬既
甜豉油姜蓉同埋一隻食落似是拉差嘅辣椒醬
講吓味道先
雞肉好嫩滑同埋食得出有雞味
雞皮都夠彈牙
跟餐仲送碗南瓜湯飲落都幾甜幾足料
個沙嗲雞髀串食落沙嗲味就冇乜
調味亦都唔係話太好
可以唔使嗌

食落條盲腸好c伏

地址唔該

氣炸師

早食師

觀塘

正

雞飯師

又係係觀塘？

食雞師

沙嗲師

觀塘咁撚大

你點知的

邊度

有啫喱，好肉先

觀你老母

是

樓主除左係觀塘食仲會去邊？

食晏師

觀塘點解咁多正嘢
好想食 要唔要60蚊

宜家仲有33蚊嘅飯

海南雞配西湯

叫雞師

遲左入

無食c

台灣

雞得兩件都33$
咁都叫靚午？

唔係油飯
負評

駱駝漆大廈

無菜c

我中意g

唔係油飯就fail 啦。。

是
間鋪幾搞笑
主打漢堡 意粉 海南雞

PR師

唔是

好黃

食過 第日痾到仆街

觀塘你食曬？

想食

我中意定延
定延中意我

是。

同地盤佬飯冇分別。啲飯多到成坐山。

有4，5舊

我仲嗲

醒目 唔食雞粉叮飯

再唔講地址 定延唔要你喇

宜安街

不了

冇氣炸 負皮

搵日同定仔食先

我日日同佢開心食

同一幅圖覆兩次 懶到

本人宣布與他無任何關係

配白飯你都敢post 出黎

你同我無關係
但係定延彩瑛同我有關係

真係得幾舊

請你食

彩是我最親的人 與你無關

屌你老母

印仔真係熱門師
一日幾個
可唔可以幫埋我

個雞肉串不錯
但係碟飯咁少 你點夠飽

成業街附近
我估

D飯唔黃

屎眼c唔c服

屌你老母
我都忍得你耐
日撚日貼你食乜
你當呢度係你FB定IG？
仲要成撚日貼埋啲男人婆上嚟
大佬我想嘔呀
你會話你唔撳入嚟個Post咪得囉
問題係你條仆街啲無聊Post成日上熱門
阻撚住哂其他啲資訊
又唔撚用不推文回覆
都唔明你係咁推文回覆做乜撚
想推畀全世界知你呢餐食乜？
好心你啦
我都唔係第一個出聲屌你㗎啦
你識趣少少都知應該收斂下啦
你仲不知廉恥日撚日開啲無謂Post
得班柒頭圍住你圍威喂喺度刷存在感
煩撚到我真係忍唔住
走入嚟屌柒你個柒頭

熱門師

忍唔住師

準備出發去撞印仔

意堡
終於見到印仔真人

食完走咗了

我寧願$50內d雞多d
利申 食肉撚

D糖唔夠定延咁甜

又食咁多雞 又暗示定仔係雞

慳錢師

33咁平

隻汁好伏

我立即屌你老母

海南雞配白飯，不了

肉串師

定仔是雞

成班MK仔喺度圍威喂

米癲拉

觀塘打手

真 啫喱先有滑雞

33師

Mk師

C伏師

是師

睇相d雞好似麻麻

好味

點夠餸飯

今日個餐好唔吸引

咁個肺泡點情況